屯門人準備大勝！！！！！

31席大機會拎到29席
屯門牛好波

屯門撚好波

何已完！

屯門牛！！！！！！！！！！！！！

淨係何生玩完都夠開香檳

邊度既消息？

9up
大機會剩係輸兩席

欣田應該係其中一席

會唔會再來調查721
上次比班仆街BAN左

兆翠點？

首都

林健翔嬴唔嬴到仆街曾憲康

三聖點

屯門只輸兩席！！！！

推

碼頭區

屯門牛好L滾動啊

已知12:1

29/2

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

議會主席都輸Q埋

屯門牛終於都威返次

元朗人真羨慕

屯門總共30席，1席鄉事委員會當然議員，選出嚟嘅應該輸寶田同欣田

葉劉姐姐隻兵收咗皮